Ann 姐(蔣麗芸): “太子站死人係「假新聞」，冇人向我求助！」

【明報專訊】太子站8．31事件過後，唔少傳言話有人被警察毆打至死，甚至有指有6人斷頸亡；民建聯立法會議員蔣麗芸（Ann姐）早前呼籲死者家屬搵佢求助，佢噚日就話呼籲咗3個星期都冇人聯絡佢，加上問過局方都話冇事，所以認為係假新聞，但呢類消息令唔少年輕人、小朋友以為有人身亡而傷心流淚，「呢類煽情假新聞，搞到太子站垃圾堆咁，啲嘢爛晒，應唔應該立法（規管假新聞）？政府應該認真考慮」。

Source:

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

搵你求助 仲死多幾個啦

傻先會搵佢/popo

搵你渣都冇得剩啦

Ann姐集中營

唔怪得中共話64冇死人，原來冇人向中共求助

無返既舉手

無出過新聞關於太子死人

如果要立例管制假消息，民賤聯個堆成功爭取banner 應該要全部收埋

羅飯要去打靶

死左既人又點搵你求助,有冇腦
ann 姐你都係去慰安吧啦

搵你求助，自己都死埋啦

如果規管假新聞，咁中共無野報的了

我見到佢地係你後面呀！
佢地搵你求助～～ 帶你落去審！

Ann姐？邊位啊

放心，冇人搵佢
今晚義士就會搵佢

陳同佳事件就係搵你地求助
結果搞出一個世界大戰
唔好話搵你幫啦，連搵你地傾計都唔敢啦

政府 終認

你邊位呀 臭閪

報夢?

咩咁睇得起自己呀
搵你有用咩 你咁廢
廢up你就叻

可想而知你誠信破產
果然人格有問題

死左點同你求助呀天才

揾你果d應該已經死左

搵得你既都係想隊你多

係要管制假新聞架

自己製造假信息
等如自己賊喊捉賊
我會信你？
信其他人啦

因為家屬都出事

死左點搵佢求助?

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

鬼搵佢

你要死左既人搵你？

我仲記得你議會上講野
唔經大腦 仲信你
果個係香港離哂地
仲要比人洗腦

點解佢會覺得有人會搵佢

立法（規管假新聞）<---

環球時報同01 ???

佢係真on9
唔係扮㗎喎

有咩可能中共規管自己

駁唔到

你老公單安樂工程貪污案點？

潘小姐父母搵民建聯處理逃犯條例有版你睇

屌你真係以為鐵票大撚哂

死埋都投訴唔到啦，人哋上天，佢係落地獄呀！

揾你條傻閪托柒？

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

咁cctvb有咩播

Who?做乜要搵妳求助？當自己邊個？

我支持Ann姐！假新聞一定要管制！特別係環時CCTVB

撚會同你求助

以為自己係邊個，點解要搵你幫手

搵你幫手同俾黑警打完再報警叫黑警幫冇分別

唔係你哋班仆街建制賣港賊，香港人都唔會出嚟

就算唔係關哂事，都係主犯

搵你求助做乜撚

死左點求助

你係咪有名單先？

竟然冇，咁一定冇事啦

智障都做到垃圾會議員, 搵妳救命 ? 只怕死得咁慘烈啊!

好想知道，如果家屬搵佢，佢會同家屬講啲咩? 共產黨式洗腦?

向你求助

報夢？

咁公開cctv未

佢唔係扮蠢架喎

支那黨報就係日日出假新聞

明明你地先係假新聞之王

搵你求助？有自殺傾向定點

搵你係求助定求死呀

義士上左天堂 點搵你呀 你都上唔到天堂架啦

到底邊班撚屌選呢條on9

俾陳同佳殺嗰條女屋企人就係搵咗民建聯求助
香港先變成咁樣
Ann姐點睇啊傻閪

即係佢想死者直接向佢求助啦。

好。

敢問人間偽立法會議席
喺陰間係咪同樣有效？

搵你求助 想自己都死埋咩

搵佢做乜撚

搵你條豬閪求助？

係咪唔記得左上次死左人搵禮義廉結果發生咩事

仲想黎多劑呀

求助都唔係搵你啦
典型井底之蛙思想

低鳩能

得啦，今晚開始，晚晚去搵佢求助

有都唔撚搵你啦。 看得自己那麼高

搵你=自己送中

先唔講點解會搵你件豬閪求助
全家被消失哂仲點搵你件弱智躝癱求助呀

冤魂?

抗爭天使呢單野都未同你班賣港賊計
學人講規管假新聞假消息
你個議員位都係靠一班假人拎返黎

揾妳去揾人滅自己口呀

太子站，是同一個人嗎？

有，夜晚會黎搵你

死左啦，點求助？

因為佢地俾人打死佐仲點救助呀

DLLM, 搵你求助嗰啲真係抵L死

曾鈺成：麻煩蔣麗芸議員講翻D有建設性的說話

叫個死人搵佢求助？

冇腦都唔會向你求助，更何況有腦？

屌你老母係咪要死左既人自己去求助同報警提供資料呀臭閪

我建議你少講啲冇乜用既說話

一定搵你既咩 臭閪

大家快d 去搵佢求助

點解獻世派咁多弱智

係咪規管假新聞先？咁你啲藍屍fb page等執笠啦！

搵你就冚家產啦

應該學澳門整個謠言罪

人都死埋點求助